%&pdflatex
\section{Descripción de la empresa}
\paragraph{}
Horus Tech se trata de una empresa especializada en servicios de videovigilancia. Nuestro sello distintivo para ofrecer servicios de máxima calidad empleamos técnicas de inteligencia artificial adaptadas a las necesidades del cliente.
\paragraph{}
La idea principal es la de generar alertas en función de anomalías detectadas a través inteligencia artificial.
\paragraph{}
Ofrecemos tres tipos de infraestructuras de videovigilancia según las necesidades del cliente:
\begin{itemize}
	\item Exterior: La infraestructura de videovigilancia se encuentra en exteriores y conectada al centro de datos utilizando redes móviles.
	\item Interior: La infraestructura de videovigilancia está contenida dentro un edificio y conectada al centro de datos redes fijas.
	\item Mixta: Combinación de las dos anteriores.
\end{itemize}
\paragraph{}
Además los flujos de vídeo recogidos por la infraestructura de videovigilancia deben ser procesados en nuestro centro de datos. Este centro de datos se trata de otra infraestructura de red común a todos nuestros clientes. En este mismo se encuentran nuestros servidores de procesado de imágenes, web, etc.
\paragraph{}
Ejemplos de servicios que podemos llegar a ofrecer y utilicen técnicas de inteligencia artificial son los siguientes:
\begin{itemize}
	\item Detección de personas con mascarilla.
	\item Detección de personas fumando.
	\item Detección de animales.
	\item Detección de accidentes de tráfico.
\end{itemize}